我有帳號啦

我可以講野啦 終於唔洗做cdrom

吾好負皮禾啦

( Show Blocked User - 屌你唔好咁啦 )

屌你老母

典解要對禾

thanks for sharing

( Show Blocked User - 屌你唔好咁啦 )

屌你

第一日就要我單機 吾系甘對禾牙麻